【林忌評論】 林鄭卸責 抵賴醫護

#科興疫苗 #政府卸責 #林鄭卸責

【林忌評論】
林鄭卸責 抵賴醫護
20210322

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

香港特首林鄭月娥與一眾局長，在3月22日接種第二劑中國科興疫苗後，批評「少數人散播失實消息，污衊（中）國產疫苗，尤其部份人是醫護，更令人心痛，希望市民不要被誤導」云云，再次把特區政府處理疫苗不當，以至中國疫苗自己問題製造出來的信心危機，竟抵賴香港的醫護人員，再次顯示林鄭月娥不負責任，抵賴醫護卸責，行為可恥之極。

（以上評論純屬作者個人觀點，並不代表本台立場。）

#科興疫苗
#政府卸責
#林鄭卸責
#抵賴醫護
#林忌評論

--------------------------------------------------
自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。
--------------------------------------------------
【官網】
【MeWe】
【Instagram】
【YouTube】
【Facebook 臉書】
【Twitter 推特】